[突發] S小姐於中大校長對話會中指證驚慌性侵被捕人士

除左口罩

聽到不禁流左幾滴馬尿

Cap 個段pls

但係佢除左囗罩

最尾聽到佢講到聲到震，真係好傷心

仲話不分性別 即係女警都有？

真係聽到眼濕濕

眼濕濕

屌，live黎
有無重播

咪撚用性侵呢d垃圾字

一係非禮，一係強姦

live 拉番前少少

OK

佢原話係性暴力

唔洗證據喇，全世界都知咩事，只係催眠緊自己對話可以解決問題

係新屋嶺嘅女警，你地自己都係女人，點解可以容許呢件事發生，係唔係唔記得左自己都係人。

係當手足唔係人

而家仲做得狗既真係唔係人

成班都唔係人

好勇敢
屌佢老母校長連保護個學生都唔敢
首先就唔配做人

diu 依家做得大學校長嘅都咁撚廢

真係好撚心痛

推

唉

真係聽到喊左出黎

最後連口罩都除埋
真係好勇敢

希望中大嘅手足要保護佢
睇直播中大都有好多大陸學生
仲要係淨係識講普通話嗰隻
質素自然唔使講

等陣出陰招搞我哋手足嗰陣時
例如流言之類 大家聽到要反駁啊
唔好聽咗就沉默唔出聲
對手足嚟講係二次傷害

we are all here to support u!!!
c mui ga yau ah!!! u are so brave!!!

屌你老母仆街校長
含得撚多唔撚識講嘢?
屌你老味滿咀閪話
個位奶共狗屎眼奶返嚟?

個校長垃撚圾

唔好期望佢地係人

屌 眼淺唔敢睇

係lor

贊成

要講清楚

agree

唔講清楚，點聲援

S同學只係講性暴力 冇講非禮強姦或性侵

大約幾分幾秒？

一樣

2：43：51

係咪係法律定義唔同

喊咗

我覺得性暴力仲嚴重過性侵非禮強姦

咁難多女狗都係死TB look
係les 唔奇

強姦簡單直接
一講就知咩事
暴力都分程度分性質
就咁一句暴力想像空間太多

我屌你老母，人哋口罩都除撚埋，聲淚俱下去覆述依段慘痛嘅經歷
你仲想點？FC症上腦？人哋已經鼓起好大勇氣用性暴力性侵，係唔係非禮就接受到強姦就接受唔到？
有受害者唔出嚟講，就係因為有你依仆街對佢哋造成二次傷害呀屌你老母

女仔好有勇氣, 大家要保護佢, 愛惜佢

屌佢老母隔離有個post，班仆街當事主係文宣彈藥，執著喺非禮定強姦，成班都痴撚線

講得要fc先信都係懦夫黎，有d 野用個腦諗下都知既野都唔肯用腦反而話要fcfc, 唔係弱智既話就只會不斷比excuse 去逃避現實既廢柴黎

哭左岀黎
果班根本唔係人

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

我地一定要幫所有手足討回公道

exactly, 就咁用言語侮辱佢都可能係屬於性侵